有無人好想殺淋病

佢啲臭閪格好難頂自以為事仲要臭串
典型死臭閪

樓主，請先排隊攞籌，現在有超過2百萬個同你有一樣諗法嘅香港市民，排响你前面

差把狙槍